Minecraft呢隻game算唔算吹大咗

你老味正方形一粒粒咁仲衰過以前啲pixel game 依家4k 高清時代仲有人玩原始人遊戲 玩GTA 嗰啲唔撚好？

畫質=質素

你個名

點解你唔叫低清？

新登記選民截止日期：2020年5月2日

呢啲先叫game 一粒粒俾狗玩

你係咪玩錯歡樂版

垃圾po 拉!

收皮啦推拉師分化撚

識閪咩你

左邊幾靚

要裝mod先有光暗

你分化minecraft玩家在先

我2080ti玩Rtx minecraft無60fps

等屌

4K?

Yes

Minecraft 其實等於 Lego咁姐

小朋友先玩

真